---
date: 2012-01-25
title: Rilasciato Okular 0.14
---
La versione 0.14 di Okular è stata rilasciata insieme con le applicazioni di KDE 4.8. Questo rilascio introduce nuove funzionalità come una selezione migliorata nei documenti con colonne, lo strumento di selezione tabella, la resa LaTex nelle annotazioni, supporto incorporato migliorato (per l'utilizzo in Kile, per esempio), migliore composizione per le pagine a fronte, gestione più intelligente del salvaschermo e della gestione energetica, supporto migliorato per le etichette delle pagine, configurazione predefinita dello zoom, stampa orizzontalemigliorata, ecc. Potete trovare un elenco non completo degli errori risolti e delle funzionalità in <a href="https://bugs.kde.org/buglist.cgi?query_format=advanced&amp;short_desc_type=allwordssubstr&amp;short_desc=&amp;product=okular&amp;long_desc_type=allwordssubstr&amp;long_desc=&amp;bug_file_loc_type=allwordssubstr&amp;bug_file_loc=&amp;keywords_type=allwords&amp;keywords=&amp;bug_status=RESOLVED&amp;bug_status=VERIFIED&amp;bug_status=CLOSED&amp;emailtype1=exact&amp;email1=&amp;emailtype2=substring&amp;email2=&amp;bugidtype=include&amp;bug_id=&amp;votes=&amp;chfieldfrom=2010-10-10&amp;chfieldto=Now&amp;chfield=cf_versionfixedin&amp;chfieldvalue=4.8.0&amp;cmdtype=doit&amp;order=Reuse+same+sort+as+last+time&amp;field0-0-0=noop&amp;type0-0-0=noop&amp;value0-0-0=">bugzilla</a>. Okular 0.14 è un aggiornamento consigliato per chiunque utilizzi Okular.
